朱西迪：因為我係和理非大愛，我已原諒今日噴我胡椒既黑警，唔會用法律追究

我估

豬凱迪

做壞規矩⋯咁同支持冇獨立調查一樣

如果換轉係民主黨、公民黨既議員，聽日實call齊記者告果隻黑警同佢黑頭

收皮啦 分化撚

你搞清楚，唔好鸚鵡學舌， 俾埋胡佢上都唔識上同條屍體無咩分別

拉

佢左膠 佢既事 中椒既唔係你係佢
佢有勇氣行到咁前同狗講數已經唔應該分化

曾建超被打又係佢既事？ 無原告就無被告，

呢場運動呢一刻極需要有一兩個黑警被送上法庭佢地先唔敢有持無恐，

朱西迪咁唔識玩，唔該唔好做議員，做返建制外既左膠一名算啦

留名Vinci

留名binc

嘩頭三個回覆已經係三毛

三個p牌仔

3P

係時候OUT

訓左無睇，告左未？

一次過BLOCK 4隻
爽

印尼女記者同何韻詩既做法正確，就係告都佢仆街先起到阻嚇作用

從來無對呢條垃圾有期望過